小弟整緊文宣 想問53萬呢個數字source係邊

Google 左搵唔到

作數字好易比班藍屍狗圍攻

鳩硬sir個post

fake news 嚟

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園